人民日報--當年英方堅持興建香港新機場就是為了今天煽動香港同胞違法赴英而鋪路

老L同意

啟德唔飛得咩
重作啦

Kawa同意

高質 我衲萬歲

封機場囉

痴撚線咩腦先諗到呢啲嘢

老秋同意

當衲dee流㗎

其實香港人除左返工仲有咩唔違法吖..

唔明。。咩邏輯

當年蔡倫發明造紙術,
就是為了煽動香港同胞申請 BNO,
從而違法赴英而鋪路

歡迎踏進老衲的思考領域

去廣州飛倫敦